港航咁睇又好似未執住？？

早年瘋狂對外擴展的海南航空集團（海航）財困傳聞甚囂塵上，旗下香港航空亦備受「缺水」傳聞困擾，資料顯示該公司有四十多億港元的債券將於下月到期，必須於限期前償還。知情人士透露，由於港航機票定價仍具競爭力，不愁客源，加上擁有多個航線牌照，故仍獲「白武士」垂青，傳中國國航正洽談收購。

知情人士指出，港航雖然不是廉航，但機票定價亦具競爭力，不乏生意。惟管理制度未夠完善，其中之一是呆壞帳等問題，「試過將機位判畀內地中介，再由中介向內地旅行社收客，最後機位賣出晒，但就一路拖數唔肯畀錢，最後內地中介仲走埋佬。」

知情人士續說，港航正洽談賣盤，最大的潛在買家是中資機構，有傳中國國航及南方航空也有意洽商，但若最終未有「白武士」出現，港航就危危乎。

自○六年獲海航入股後，港航致力發展網上平台，訓練大批本地機師，以及開辦多條國際航線，消息人士透露，港航最大的資產除了飛機及人才，各航線牌照也十分值錢，相信仍有機會找到「白武士」出手。

最後又係靠中國打救

邊有咁易執，中共實有人出手執手尾

阿爺話印銀紙就印銀紙
理你有幾多債

執笠其實真係無咩可能
睇下邊個金主入主姐,不過其實都肯定係大陸野

國航咪姐係國泰股東
連登仔一面反中資卻殊不知被中資壟斷

本身都已經係大陸野

其實係咪成個局黎架渣
左手交右手

「試過將機位判畀內地中介，再由中介向內地旅行社收客，最後機位賣出晒，但就一路拖數唔肯畀錢，最後內地中介仲走埋佬。」

成件事肯定冇咁簡單, HX成日空降支那CEO, 你話呢班支那高層同班所謂"中介"之間有冇野喇喎...

快d執左佢
回歸大灣區消費

傳炸彈比另一個

ceo喺海航派過嚟，佢哋大雞洗唔洗食呢啲機票佣金咁少錢

而家hx本來就係俾中資母公司吸血，搞到明明搵到錢都蝕番轉頭仲要差d執
轉完手仲係中資，問題咪即係無解決過

左袋"掩"右袋，未死當派彩！！！！

最大問題係海航唔係國企，支共唔會救。

你5毛定白癡？？？阿婆都知HNA係海南王八常架啦！！！！

參考航空業討論區，hx做開海航同外國嘅橋樑，唔單只買飛機租畀大陸用，去到買parts都會易啲

港航遭母公司海航入稟 追討8.5億
[img]/

Donald曾做到突手都貪小便宜啦
HX CEO人工你估好高? 一年3-4球都唔知有冇, 仲要隨時俾人調返走
正正經經賣機票佣梗係少, 但依家講走佬
如果D一個所謂"中介"食1000隻位走佬, 呢度起碼球幾兩球, 抽返幾成你都咪話少

一間賺錢既公司都可以比祖國玩殘